仲有冇人玩Company of Heroes 2

早幾日出左五個新指揮官免費送
改左少少平衡PVP戰術變化多左好玩左
呢度仲有冇巴打有玩緊

個camera 不了

咩camera

zoom out太廢

你指個視角唔夠遠?
玩開又唔覺好大問題

sad

只玩過第一輯 覺得平衡度好差 德軍太op

都係coh 1 加左blitzkrieg mod好玩d
真實感大d

巴打唔知有冇玩過第二集
佢13年出嗰時平衡都唔得
但有一路keep住更新到依家19年仲有新野出
遊戲性同陣營平衡已經攞到一個非常適合嘅位
打法一環扣一環互有相剋，陣營各有特色唔會話邊個冇得打咁

之前免費玩過下 想玩返試下

我依家都仲有玩

巴打有冇discord telegram之類 得閒可以一齊打下ai

屌上網打 有時遇到啲teamkill 支那閪真係煩撚到仆街 又冇得投票踢人

呢隻game走場又冇懲罰
見到teamkill撚咪直接走囉

樓主仲有冇玩？我有個Discord Group有20個香港人左右日日玩一齊打Custom Or Rank都有 。
Leader board 3V3 4V4 最前個幾名香港人就係我地。

近排少左打機，不過都仲會玩